男子黃金泳灘瞭望塔上吊亡 胞弟黯然認屍

屯門黃金泳灘，早上8時許，晨運客發現一名年約40歲男子，在4號救生瞭望塔附近倒在泳灘上，昏迷不醒，通知救生員報警求助，救護員接報到場，證實男事主當場已氣絕身亡。毋須送院。警員在瞭望塔梯間發現一條斷了的尼龍繩，相信事主在梯間上吊，惟不勝負荷繩斷跌在泳灘上，泳灘附近發現啤酒罐，懷疑是死者留下。

警方經調查後證實死者姓王（31歲），稍後警員聯絡了死者兩名胞弟到場，兩人黯然認屍及確認死者身份。據悉，事主受金錢及工作問題困擾，人員於現場沒有撿獲遺書，事件沒有可疑。

是尻但啦 單單都冇可疑

上帝要入林鄭數, 唔係林鄭, 香港人洗咁慘?!

又冇遺書

坦白講香港真係冇乜希望 最好結果係同中國㩜炒

Push

國安又做野

唔可以慣咗